一人分享一個女朋友嘅怪癖

我先

我女朋友好鍾意將自己啲頭髮塞入自己個鼻哥窿
然後令到自己係咁打乞嗤 我問佢點解要咁做
佢就話咁樣好好玩 仲叫我同佢一齊玩

巴打根本無女友

鼻敏感個時會r額頭

我女朋友好正

係唔係好爽

我sp一樣

成鼻鼻涕之後有冇叫你幫佢抹
我女朋友好鍾意叫我幫佢抹鼻涕

鍾意我

要沖完涼先肯扑野

好怪咩

唔受我溝

好鐘意匿埋，仲未搵得翻。

meet屎眼

鍾意乾淨幾正常 我女朋友唔鍾意沖涼

點解好似咁多女朋友都鍾意玩屎眼

無得即興突如㪙人扑野
扑親都要沖一沖涼先
無種激情
最想試下大家流晒汗咁扑

一入門
除褲
屌入去

咁都係嘅方便好多
下下都話要沖涼嘅話
冇咗嗰種刺激感

但如果好似我女朋友成日出晒汗又唔沖涼就唔好啦

會鐘意其他男人